李私煙:「未來就要看這些罪犯的人生會有多精彩！」

So sad
死撚左睇唔到

真精彩

你都見唔到啦

連登: 「而家就看到私煙死得會有多精彩！」